聽到市民聲音？聽你老母咩

我地要撤回修例、要你唔好話我地香港人暴動、要你下台

你淨係道歉 道你老母咩 一樣野都冇撚回應過

痴撚線

你係真心想5百萬人出黎定點架
冇見過人痴線到咁

行去林鄭屋企！

仲有 尋日嗰位義士因為你跳樓死呀 屌你老母 殺人兇手
我本身都唔寄望你會講啲咩說話 以為你會話個別個案唔評論就算
屌你 提都唔提